開始打民生牌啦喂～

一齊數下有咩民生問題，政府唔去解決，等連登臨時政府處理

一.每日150人
二.樓價飛升
三.遊客過多
四.水貨客
五.賣淫賣唱
六.港鐵霸權
七.車位不足/違例泊車
八.強積金
九.
十.
十一.

接力

一齊數下有咩民生問題，政府唔去解決，等連登臨時政府處理

一.每日150人
二.樓價飛升
三.遊客過多
四.水貨客
五.賣淫賣唱
六.港鐵霸權
七.車位不足/違例泊車
八.強積金
九.公院床位不足
十.
十一.

接力

正確方向

最好係埋身小小既議題，好似今日咁

樓價可以唔講，因為藍營大部分冇呢個問題

明日大嶼用一萬億 散盡香港人家財

樓價係大問題，不過由義士出手搞到d人負資產就大能獲，強姦金啦，我諗全港無人會反對

我諗主打對象係淺藍, 估計部份人工 30K~50K 會係呢類人
優先度最好係一D佢地都會CARE問題

強姦金 - 供款上供係1500, 唔知淺藍對呢個數字感覺強唔強

樓價 - 唔知關唔關佢地事, 針對呢個問題, 要諗下示威圍咩地方好...
車位不足/違例泊車 - 要視乎有車既多唔多, 同埋示威唔知圍邊度好...

賣淫賣唱 - 可以考慮, 不過比較地區性
水貨客 - 可以考慮, 不過比較地區性

150佢地唔CARE的, 佢地有病睇私家機會較高, 唔會有排急症室耐問題, 食野一定係比較高級餐廳, 多數唔會同班大陸人迫的
遊客過多 (類似150)

港鐵霸權 - 唔多會CARE的, 加價加果幾毛對佢地影響唔大, 甚至有D本身有車都唔奇

水貨客可以做，睇cctvb都會講水貨客，估計藍絲都應該會受。
但做法係同光復屯門一樣？

沙中線？

上水水貨客，但應該有好多鋪頭老闆，水貨客屌

丁權問題呢 可以解決丁土地問題 我覺得只要唔係有丁權都會支持

深水埗d北姑洗頭舖
元朗南亞黑社會

不如由土瓜灣講起